杜汶澤: 周柏豪事件, 證明「黃色娛樂圈」重要性

杜汶澤
12月23日 13:00 ·

其實周柏豪事件，正正反映到香港藝人本土發展嘅艱難，之所以我咁天真、咁辛苦都想做起個黃色娛樂圈就係咁解！

嗰日我響台灣見到香港新聞，話王宗堯有困難，我唔開心咗幾日，咩事呀？做乜啫？！

我噚日打俾杜太，叫佢約宗堯，同佢傾下長期合作計劃。無論到最後傾唔傾到都好，希望呢個post 出咗，會有人唔抵得我，出高價同我爭啦！

正如我所講，喱騷收費台

嘅成立，唔單止係一個電視台，而係一個工程，希望你哋痛斥狗豪嘅同時，都支持下一啲靠香港人維生嘅藝人。

亦希望大家繼續支持黃色電影圈

蕭生咪監製 清泉

你係後生仔？ 唐伯虎咪蕭生監製

燈神點都叫做拎過金像獎

佢冇開戲幾撚耐

佢個仔又開哂堆垃圾得29+1 好睇

同五毛咁認真做乜

垃圾起碼叫有工開有收入........

後生果d真係唔知佢識編劇

以為靠燈搵食

已Join

不如拎埋天蠶變 大地恩情講呀

嗰陣夠可以打贏tvb添啦

回哂塘就拎舊時啲嘢打飛機

收條毛

票房咪又係仆

支持 同路人

周柏豪個ig 仲有140萬人

好多買番黎
蔡思韵 《返校》 《幻愛》香港票房接連破千萬，IG 追蹤者都少過一般TVB藝人。

永垂不朽

推上熱門

推黃圈

今時今日一千萬票房好少架咋

疫情下係好多

疫情後, 香港片只有《幻愛》票房破千萬，仲入埋全年票房十大。
反而，周伯豪主演《無間行者之生死潛行》係34間戲院開畫，上左兩星期，票房未過100萬，仲以為班 ig followers會全面支持

（就算無疫情，近年過到一千萬票房既香港電影都唔多。。。。除咗賀歲片）

藍撚表示太貴 不了

留名 5毛一入來引戰就block
Btw #3 & #5 唔係玩膠就係5毛

一早block左條撚樣

你老母就玩膠
你講仲有邊個出名編劇監製敢出聲呀
人地表態就當人膠

香港人錢就係咁好呃
養肥杜生下世unun腳
感謝攬鈔疤發明黃色呃錢圈

力推黃圈

點呃？
如果係要呃錢，會去做藍絲呃大陸錢。(easy得多）

push

Push

佢個名咁臭呃唔到啦
呃豬咁蠢嘅yellow nazi就得

推

有幾多香港人仲有比錢買碟

黃色電影圈，黃色音樂圈，或者黃色演藝圈，但不是黃色娛樂圈

點臭？
杜汶澤係因為支持台灣示威，又唔肯道歉，俾中共封殺。

如果你認為咁叫”臭”，咁你既思想係跟藍絲一樣

臭唔臭係共產黨話唔係你話

黃色愚樂圈

同感

課咗，今日睇晒企硬一般般，生抽王大師班好睇

佢daddy每日出幾條片咁辛苦
又要俾條敗家仔敗
你係咪想燒山唔使退休做到死

Kfc代言人

想問下入面有咩節目

暫時真係唔多
黃秋生大師班
每星期更新 幾好睇

撐
返正cut左有線

Block 鬼咗佢啦
一買一賣 你情我願 咁都叫呃？
支那玻璃心呀你

好多人都未明個道理
香港人唔身體力行支持本土產業
遲下就唔好問點解香港被同化 點解被入侵
點解打開個電視都係賊眉賊眼支那種
拎出你地嘅執政意志反抗 唔該

唔知有冇五千個人俾錢睇

杜狗

未睇嘅快d睇

有方皓玟、鄭中基

連登：食黃店當抗爭
人血饅頭

無人格巴聖誕快樂

好多人都未unfollow

有冇late show? 想聽阿木鳩up

祝各位手足聖誕快樂

Entertainment繼續用立場行先遲早玩死自己
最後只係會得返全民造星呢d馬騮戲節目
睇完班人表演都唔敢同人講呢個係香港人既節目
唔係諗住用質素取勝而係靠圍內打飛機捧出黎既
放長雙眼睇下撐得幾耐

上面有5毛

羅冠聰都話全民造星令佢想念香港
令一方面，幻愛仲揚威台灣金馬獎。

黃色娛樂圈統絕對有質素

join $600 plan有

一個冇外地市場屈喺香港，冇電影冇音樂代表作，仲要霉到喺cctvb拍垃圾
香港得700萬人，點可能會有140萬人鍾意佢？！

佢文盲定假膠

真

黃秋生大師班係幾好睇

佢哋嘅節目預告第三集Yoyo 講臭西村笑話，好吊癮

井底之蛙，佢澳門同廣州好撚多fans

咁以事論事 周柏豪同蔡思韵紅嘅程度差好多

黃圈有競爭都係好事
自由市場，有競爭先有進步

不過蕭生仲拍戲咩

紅有兩方面 : 知名度, 叫座力 (即係吸引人俾錢睇戲既能力)

周柏豪係知名度一定勁過蔡思韵, 好似曹永廉係知名度都一定勁過蔡思韵. 但係吸金力上..

eason, 張敬軒咁大知名度先得60幾萬FANS
呢條友毫無代表作, 又冇明星氣質個人魅力嘅情況下居然有140萬FANS?! FB又唔有咁上下嘅人LIKE?? 你信架
真係多FANS電影就唔會仆晒街啦, 真係多FANS使撚踎喺CCTVB拍膠劇咩, ON撚9

好似話周柏豪係第一批玩ig
hins有del過acc
Eason就冇周咁早開
數字有差距都正常 係估唔到差成倍

暫時唔錯 想佢快啲入戲肉屌mcm

你講到佢咁廢 但人地至少住緊清水灣傲瀧 7000幾萬 真係靠港燦fans佢會有本事買到？

事實佢係有外地市場 係你睇唔到姐

𢱑乜嘢 喺度𢱑春袋 頭兩集已經對佢好不滿

支持

我冇特別支持黃色電影圈
幻愛真心好好睇，戲院睇左而家youtube買左再睇

我睇唔到呀，難道你睇到？ 邊個外地？邊個市場？？
你講到佢咁勁有咩才能 有咩hit 歌？ 有咩電影佳作呢

平心而論, 周柏豪以前有電影hit過

不過果d電影, 都係佢上年轉藍之前上映.

咪大陸 珠海 澳門 廣州 個個爭住落黎睇佢香港演唱會囉 冇話要佢一定有咩佳作有咩才能，佢就係屎忽撞棍有運搵到錢住大屋渣靚車 佢放棄香港市場就係因為佢知道真係養起佢依家既生活係大陸呀嘛，我地吹佢唔漲 你睇佢好似香港廢又霉既同時人地幾百萬幾千萬咁袋

你睇下陳偉霆件旦散都搵幾億身家啦

佢以後一提香港兩隻字我就屌柒佢係中國香港，條撚樣無資格自稱香港人

屌那星，仲用豬閪伯格嘅飛卜做平台？唔係化？

申：12月18，第一時沖入 做6舊水會員。“香港企硬”/“黃秋生學堂”，真心正/推。希望王宗饒/郭小杰大步欖過。另外“今晚poke嘢夜唔夜”，竟然可以一次過重溫哂，驚喜

Google《生死潛行》居然有 百萬泰

Source:

屌 係講緊蕭生可以將電影編劇經驗帶比後生仔呀

得佢黃 其他監製點敢表態

佢咁老點開戲呀

反骨達 雖然反骨

無可否認佢行快香港人至少8年

2012年11月11日，《熱血時報》的網台正式啓播，而實體報紙的創刊號亦於同日出版。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

ig follower 水份太重（太多收錢撳掣嘅假粉）喔騷付款會員數字，就有指標性嘞，入會唔係有錢收，係要畀錢呀。

周柏豪唔好食港幣屎嘞，北上食陸豬屎啦（如果陸豬仍有屎屙嘅話）

點解你要將蘋果比較橙？xx達嘅預言梗係準啦，人哋B隊黎架（而且根本零娛樂性，講嘢冇乜邏輯，最至命傷係個尊容冇打格仔！）咪講話免費重溫，貼錢畀人重溫都咪搞

Clientele theory ：咩嘅領袖/節目就吸到啲咩觀眾！

重要既唔係黃色，而係本土

果件垃圾嚟架 咪理佢啦

2014年
其他組織搞六四悼念集會就被冠以：

分裂支教民「社運領土」完整

市民誓師保衛香港@2014-06-04 尖沙咀六四悼念晚會
3,008 views

2020年
本土派 退出社運 / 被滅（唇亡）
支教民 就講「遍地燭光悼六四」（齒寒）